【認人】北角阿叔拎木棍打人，有冇人認到係咪即係呢班人？

示威者追到入去北角「香港第一青年會義工團」，福建阿叔聲稱食緊飯唔關佢事，但有人現場話見到白衣人走返入去「香港第一青年會義工團」。

上網SEARCH到呢個會舊年年初開幕，有冇人幫手認下人？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰